信用卡找數問題

我想問下如果我信用卡碌左5000，下個月找數找1000，咁我係咪即係爭4000？定我下個月找唔夠5000就會計息

你唔找清條5000數都會計你息.

例如你找1000會計你4000蚊息
你再簽新個D全部都會即日起開始計息

直到你找清所有數連息為止.

還唔夠月結單個數都會計息

有次唔記得 還少左100蚊 第二個月成200蚊息

打上台都冇得waive

如果成份冇交遲一兩日都可以waive
但係少交但有新數銀行好難信係唔記得